Ik denk bijna dat ik me kan herinneren dat ik me a voelde beetje anders.
Maar als ik niet hetzelfde ben, is de volgende vraag: Wie in de wereld ben ik?
Ah, DAT is de grote puzzel! '
En ze begon na te denken over alle kinderen die ze kende die even oud waren als zijzelf, aan kijk of ze voor een van hen veranderd kon zijn.
'Ik weet zeker dat ik niet Ada ben,' zei ze, 'want haar haar gaat zo lang mee lokken en de mijne gaat helemaal niet in lokken; en ik weet zeker dat ik dat niet kan wees Mabel, want ik weet allerlei dingen, en zij, oh!
